{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_031889",
        "source": "도서",
        "writer": "이재언",
        "ISBN_ISNN": "9791197438219",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국의 섬 - 신안군'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2021-04-30",
        "domain": "자연관광",
        "title": "동소우이도"
    },
    "text": "分断後、ドイツ西ドイツは農業中心の経済構造を維持した。 しかし農地不足と人口増加により食糧輸入に依存するようになり、1970年代には世界的な食糧供給災難で食糧価格が急騰した。 これに対し西ドイツは国内食糧自給率向上のために農業革新を推進している。 農業経歴者と現代農機械を使用できる若い農業人を募集し、農産物生産と農業人の所得向上に集中している。 政府は農産物価格を安定的に維持するために価格調整を実施し、被害農業人に緊急鳥類品を支援している。 この島は風と波の影響を受け、住民の生活環境は二つの島によって差がある。 東小牛島には待合室とアワビ養殖場があり、約10軒の家と砂海岸が位置している。 船着場と亭子憩いの場もあり、廃校は今やソムサラン学校として運営されている。 ソムサラン学校は自然体験と生態系復元のために活動する教室だ。 金校長と李教頭の助けで、島の住民たちは豊かな暮らしを楽しむことができる。 小さな島から外地人が多く来るのは特別な場合だが、全国的にこのような事例がさらに多くなることを期待する。",
    "QA": [
        {
            "question": "ドイツ西ドイツはどのような経済構造を維持していましたか？",
            "answer": "農業中心の経済構造を維持していました。"
        },
        {
            "question": "西ドイツはなぜ食糧輸入に依存するようになったのですか？",
            "answer": "農地不足と人口増加により食糧輸入に依存するようになりました。"
        },
        {
            "question": "なぜ1970年代に食糧価格が急騰したのですか？",
            "answer": "世界的な食糧供給災難が起こり、それにより食糧価格が急騰しました。"
        },
        {
            "question": "西ドイツが国内食糧自給率向上のために実施している取り組みは何ですか？",
            "answer": "農業革新を推進し、農業経歴者と現代農機械を使用できる若い農業人を募集し、農産物生産と農業人の所得向上に集中しています。"
        },
        {
            "question": "政府が実施している農産物価格の安定化のための取り組みは何ですか？",
            "answer": "政府は農産物価格を安定的に維持するために価格調整を実施し、被害農業人に緊急鳥類品を支援しています。"
        },
        {
            "question": "島の生活環境について教えてください。",
            "answer": "風と波の影響を受け、住民の生活環境は二つの島によって差があります。"
        },
        {
            "question": "東小牛島には何がありますか？",
            "answer": "東小牛島には待合室とアワビ養殖場、約10軒の家と砂海岸、船着場と亭子憩いの場があります。"
        },
        {
            "question": "廃校は今や何として運営されていますか？",
            "answer": "廃校は今やソムサラン学校として運営されています。"
        },
        {
            "question": "ソムサラン学校では何を行っていますか？",
            "answer": "自然体験と生態系復元のために活動する教室を行っています。"
        },
        {
            "question": "金校長と李教頭は何を助けていますか？",
            "answer": "島の住民たちが豊かな暮らしを楽しむことを助けています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 423
    }
}